有無人覺的將個漢堡包整到好撚厚加支牙籤好on9

加支牙籤固定佢純粹係得個賣相
一上枱就要拆開黎食

支牙籤比你食完用架

正宗食法係要連埋牙籤食

咁擺係為左美觀啫
食個時係要㩒扁個包

如果唔將支牙籤拎走，
一開始食嗰幾啖時，
啲配料就可以固定喺個包入面，
食到大半嗰時先拎走支牙籤。

不嬲正宗食法係大廚係隔離，由頂到底一層一層咁夾落隻碟到用刀叉食。刀叉由外用到內。食既時候要注重禮儀，每一層進食時間唔可以太快，一般係半小時。

麻撚煩 一陣無亞青固定你話佢散開曬 有牙籤你話人多餘

點解要整到咁撚厚

最緊要係一啖咬落去會食到包 菜 肉 醬汁 芝士
太多配料搞到要拆開黎食好on9

覺
D料幾靚都好 拆開黎食真係好on9
寧願食m記都好過食d咁厚既burger

食漢堡包最怕中間配料tun位

0fun呀

我諗都係麥當勞啱你呢啲人食多啲

屌你老母大陸拼音狗

漢堡包當然要一野咬到落口先係漢堡包啦，原意就係每一次都可以一啖食到所有食材夾埋一齊，如果整到咁厚要用刀叉分開嚟食，咁點解唔拆哂佢上碟

你邊度鄉下

都唔明做咩要咁厚

唔厚一陣你話佢薄itit 厚你又話唔知點解咁厚
你都幾乸煩

潮州呀

我咪更正翻 你老母你盲架？

認真 burger正宗食法係壓扁再拎起反轉食

叫佢榨汁

屌 厚撚到咬唔落呀

press兩下 整扁少少

漢堡拆開黎食你不如唔好食

on9 唔固定個包 送到你枱面前咪散晒 食個時盞俾麻煩自己
樓主正垃圾

垃圾post都有50個正評

垃圾post都有舊垃圾入黎留言

不嬲正宗食法係相機食先,影完相就掉左個漢堡佢

山大無出不在

痴線咩 個bell係裝飾，支牙籤先食得架

食親m記都唔覺有牙纖 邊到有？ 睇過？ 你個支就牙纖😂

點火增加煙薰味

佢應該係用iPhone語音啫 啱啱試咗講牙籤可以揀 下車／亞青 呢幾個option

成個漢堡包精髓就係牙簽
最貴亦都係支牙簽
天然純木食落別有一番風味

多謝你

樓主口細就口細啦
口細j都細

字都懶打就返支那啦
賤種

係牙籤定係竹籤（類似日式串燒果種）？？

公司三文治

點解唔整闊要整厚